海洋公園蝕錢係佢管理差，轉型服務中國遊客

點𨶙解要納稅人幫海洋公園埋單？

屌你老母海洋公園唔當香港遊客係人，啲設司制度全部面向中國遊客

收皮啦屌你老母

俾返盛智文管啦

咁多蝗又貴

你老母閪，送三百億一千萬比海洋公園佢拎返幾百萬出嚟叫做好心回饋社會？

你全民派10000蚊我地全民收少10蚊豪比你叫唔叫回饋社會呀屌你老母！

有員工話我知，海洋公園話自己蝕錢，上年全部員冇花紅派

而家政府將納稅人三百億一千萬送比海洋公園，上年又食埋員工花紅，今次真係Fat Fat囉！

原來世界上真係有唔會蝕錢嘅生意

海洋公園話自己蝕左兩億幾，政府就送返三億一比海洋公園

轉下手賺左八千幾萬！

政府出錢起個地鐵站俾海洋公園已經好大幫忙啦

少咗香港人去

點去呀大佬

比啲中國閪人又打尖又撞